大部份勇武走到絕對係嬴

雖然好多手足俾人拉左，死傷無數，但班狗chur左成2日幾3日用晒全港警力想要達到既目標(拉晒精銳勇武)完成唔到絕對係失敗，士氣一定大減

精銳勇武個班請檢討下自己今次行動既不足，真係要好多死傷先救到你出黎，仲係poly既手足盡力揾計走，我地唔會放棄

今次完全見到科技差距

邊撚到有精銳勇武 有考牌？

成撚日鳩吹

起碼老豆揾仔個班走晒，班狗應該嬲到仆街

留底既poly生 第日無大公司請

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我識得既精銳勇武已經走哂

最後一次了，一定要推！！！！

唔好再打飛機啦
正視吓現實
今次我地慘敗

夠唔夠擔係咁高吊落黎基本上都決定左係咪勇武
半粒鐘時間 我見到啲人5秒內就可以落一個
好多人都比電單車接走 有人直接跑走
果陣時你夠勇基本上就可以走到

整體係輸，但咁既困境下可以做到咁已經比想像中好好多，同埋班狗士氣一定係跌，唔會升

係慘敗 但唔會放棄
今次有個教訓 就係我地唔可以有春袋落入警曱手中

同埋如果我地有機會勝利
唔可以再覺得對方會輸比我地同一招

中大既勝利就做成左今次POLY既慘敗

用手足換手足都叫贏？
雖然救得到班精銳勇武出黎再反攻 救到入面手足既機會係大左好多
但有人被捕就唔應該叫贏

精銳勇武? 我呸, 硬頸唔聽人講搞到今日咁既局面仲敢出黎認屎認屁?
今晚油尖旺死傷無數, 就係為左你班仆街仔
你真係精銳就好好檢討, 黎緊一個月同我帶頭燒曬狗宿同殺休班狗, 做到先叫贖左一半罪,你地已經欠撚左手足一千個頭
再on99引成班手足正面比人屠殺近千我理撚得你班仆街賤種死

收皮啦

希望激發到佢地

真係打少啲飛機啦

精鋭咪就係有勇無謀，真係累死唔少手足

其實輸贏未定

精銳走到當然係好事, 但以後可唔可以真係唔好再玩守城同陣地呀, be water已經講咗幾個月喇

佢地真係要需要檢討同反省

開post置頂

請我口中既精銳勇武一定要為今日死去既手足報仇，一命換一命

popo士氣絕對升啦
認真少少就拉咁多件
又有投降戰利品 示威者救人又救唔到

但佢地既主要目標完全達唔到，拉左人多係因為佢地都出盡力，差唔多要出實彈，我唔認為佢地會覺得開心

我覺得過左今晚，精銳會更加戀戰

On9人地新官上任士氣大增呀

咪一直都係鄉黑鄧揸旗，有乜分別

屠龍隊都走埋

佢地真係要檢討，但真係唔知點搞

有無諗過唔投降果班就係為左掩護屠龍小隊

咁我想問救人嗰班呢?
condom?

係真！我有朋友已被起訴暴動，真勇黎，本身已經係被捕人士，保釋期間依家再衰

結果2000人做左 condom

真心講, 佢地自稱精銳勇武
支援既勇武先係
佢地當日識散, 唔比人包圍, 呢d先叫有大局觀

靜靜地贏

係好大犧牲，其實注定無可能所有人走晒，但屠龍小隊同cu一樣有一定精神意義

有停止救佢地咩？

咁佢點算

戰術同武力真係輸哂今鋪 包圍同硬推都唔夠做

以最低的成本換取最大回報

收聲啦

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

我唔介意你拎去用
我今晚已經成身散曬
星期日晚睇消息睇到3點幾, 今日早收4點已經番去換衫出發, 1點幾先執番半條命番屋企, 無力啦

最後一個cm 唔再講了 我希望勇武認真檢討下自己有乜不足，唔好再犯，祝武運昌隆

推

暴動，加爆竊。。。48後

佢地所謂嘅毒氣彈呢？講真我唔信佢地有人係入邊
成日威脅班狗，死期到冇事發生
算啦 宜家討論都冇意思，人都拉咗。

希望佢地好好休息，唔會忘記佢地

只要我地爭取到特赦 我地未輸既
唔好灰心

輸咩呀 都未完 要記得只要做到5大訴求我地就贏番哂

屌啦 去救佢地而被捕嘅手足仲多過poly入面啲手足

絕對要講
唔 好 再 打 陣 地 戰 !

人多無事

油麻地拉左幾多睇唔到？

諗真啲應該六月已經講緊
當時仲話雨革佔中陣地
突然就變散水撚
打返陣地

屠龍無入到理大

有出到 但係衰左

成日威脅班狗，死期到冇事發生
呢個真 搞到好似9up咁

不過無事就最好

捉撚左成千人，唔好自我安慰

呀sir,你地伙記用左震撼彈wor 解釋下？ 人多到人踩人 手足暫時性失明 呀sir仲有冇野要我補充

曲緊呀
兒登仔真係好煩

1000被捕（未知勇武佔幾成）換100勇，贏

有人覺得每次一清場你就走，政府根本就唔會妥協/行動冇用。
所以叫人留，癱瘓香港，逼政府回應。
實際上現實就係冷血政府永遠唔會妥協

係咪點都唔應該打陣地戰？

如果咁計做藍絲先至係贏

屠龍唔只一隊

輸？見唔見到今日幾多新手？
我睇唔到輸 呢個教訓好痛 但大家知錯就會進化
今晚之後唔再去理大

Push

嗰班陣地勇武真係要軍法嚴懲，學古代咁各打五十大板 不過打者愛也你地平安就好喇

希望你係有罷工出嚟幫手

有料到 佢搶你狼過班狗

用500個手足換翻polyu d手足

勝，我講唔出口

打少啲飛機

消耗戰係咁打
裝修就係扣佢錢
錢先係佢concern嘅嘢

黑警死唔死，高官死唔死唔concern
習總諗法好簡單
期待民意逆轉
想繼續搵大錢
當你哋奴隸咁sm至爽

最最唔開心係冇錢賺
所以最佳行動就黎明行動

眼見一堆冷氣軍師
討論贏輸再互屌 真係好搞笑
倒不如鼓起勇氣出黎抗爭好過喇
連登仔

不完美可接受要改善

push

攬炒果隊呢

冇錯

打撚完飛機未？真勇武其實就係得咁多，拉一個都嫌多

罷足6日啦
點啊

其實今晚漆咸道南推到咁前 真係差少少就成功 係屌今晚出嚟嘅手足之前 真係自己反省下係過啲乜柒

我唔覺得今晚有人打陣地戰 仲有真係好多新手出嚟救班精銳 你哋要好好反醒吓個運動嘅核心係咩

究竟屠過幾多條龍先好意思叫自己做屠龍

講得好啱

其實關士氣事
啲狗搞咁耐都達唔成佢地目的

換髮型清屋

喂喂喂 點先 噠曬朵咁話啦wo 靜少少唔得嘅

幾年之後，仲有大公司留香港先算啦

最緊要冇事。其他冇所謂了
但係仲有人走唔到 唉

，

我並唔係打飛機，本來香港士威者同政府都唔對等，本身警察呢次志在係打擊士氣，但估唔到今次咁多人上街幫拖，香港人今次爭返到士返黎

我哋角度俾人拉咗好多傷好多 好撚慘痛
佢哋角度諗住拉核心勇武 點知本身得四隊而家多咗成批幾百 仲要本身諗住圍既走甩咗

鳩拉二千人 逼到多左幾萬和理非變勇武

我寧願佢唔威脅，好似比班狗知道無牙老虎咁

之後全體放棄陣地戰，assassin 模式。

手足就係手足，無得咁撚樣分

被人拉左好多

咁你又去左邊 點解你自己唔帶頭殺

我覺得無輸，係因為展現大家唔會見死不救嘅大勇氣。

今次每個出去嘅人，就算和理非，都冒生命危險出。

相反，今次唔救先係真輸，一定全個連登都吹無義氣風，然後大部分人做返港豬。

戰術上，有共識後，可檢討不守陣地。但今次係絕對應該救。

長坂橋之戰都唔係全部人走到

劉備、趙雲、諸葛亮、張飛走曬

Btw 請以史為鑒 勇武好在打長坂橋之戰
如果打麥城之戰就

我想講
呢兩晚點解會有咁多人被捉
開花點解冇用
就係因為精銳勇武入晒poly，各區勇武又入去poly救人
呢兩日我去過自己區開花、仲有兩次poly 鄰近地區開花
完全係冇料到，全部都係因為冇人lead，在場全部新手，結果先會咁慘烈
引唔開狗之餘，被狗捉左700人
只可以話精銳勇武高估左今時今日都係未進化過嘅手足
覺得會有支援先敢死守poly，兩邊都有責任
結論係，錯不完全在於精銳勇武，但檢討係一定要，特別係對己方勢力嘅判斷
依家正苦講明目標係佢地，我地就成日話春袋春袋，而精銳勇武就係我地嘅春袋，更加要小心

打少啲飛機啦
入面嘅人係勇武
出面嘅唔係咩
咁撚樣都叫嬴
究竟你呢兩日有無出過去

邊止500個

c

唔好再輕易進入陣地mode好無？

聽日要繼續出嚟接力繼續推進
做好預防唔好比狗包圍
唔好救得人 救唔到自己

仲有poly手足被困 諗吓佢地依家幾驚 佢地嘅犧牲
係冇曬記者嘅poly入面
比黑警捉到會點被對待 大家都知
只有衝！！

小心又比人屌你打飛機

要犧牲幾多手足先救到 唔好話輸定贏 要反省下到底應唔應該守係一個位 同be water既重要性

當你係外面 以為6/7米唔係好高既時候
係上面望落去係好驚
同埋爬出去企 等落繩果下 係冇安全措施 分分鐘會腳軟
仲要有好多女仔...

(不過微博有鬼係橋上影手足大頭 我屌佢老母)

講真不姐調轉武器打過

有冇諗過佢地既主要目的根本唔係入面既所謂精銳勇武
而係圍點救援
佢地係贏晒

每次既失敗， 我地都會學習。
係呀， 錯一齊錯， 但我地唔會放棄

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

但經過今次
對陣地戰風向完全免疫, 亦得到教訓
整體黎講, 有失但有得

根本佢地冇當過救人嗰班係前線 算數啦

入面班精銳做錯決定牽連咁大 仲走去話冇佢地真係唔撚掂唔講以為個個m底

其他手足唔係人？

你意思係精銳勇武重要過被捕手足？

係,唯一令佢地短期內士氣再跌既就係一次成功既和勇合作大型行動
話俾班popo知你地永遠都唔會拉得哂

有人話1k，有人話2k

冇真實數據唔敢肯定

我今日有份出黎
我6月9日開始就幾乎都出齊黎唔使你班撚頭係度問問問, 你地仲討論緊應唔應該唱歌時我已經私了緊搞事藍絲唔使你條廢物係度指指點點
而家係佢地欠撚左手足頭又話自己精銳嘛, 你條撚樣唔識字就縮番落你老母個臭閪度

我雖然有出開去, 但我自7月起一直反對再搞19游行或者開花
明既除左朝早罷交通外, 之後就得番大規罷工同在暗既燒狗宿/ 殺休班狗要做
事實上和理非只要做多樣就係勇武殺狗大家當睇唔到/ 掘掩護就係咁多

斬左手換右手
同我講平時打飛機用右手多 賺左？

台面 不對等 完全無得打

台底 落場空裝 靜靜地贏

班防暴根本無chur 過 坐係外圍 正係守poly 出入口都不知幾爽 得閒就派架水炮車撩下你 浪費下你物資 等你最尾缺糧 耗盡彈藥 自然會投降

究竟你做過幾多年人先好意思叫自己係人？

每次守都無好結果 你守代表你比時間 警曱報防 要等佢地無準備 無時間調配

割乜撚野，係咪勇武就唔可以犯錯，今次衰完下次咪學得精
咪講到人地欠撚咗你咁，佢地打緊狗嗰陣你仲係連登屌緊咋
檢討還檢討，割還割，你咁講除咗分化諗唔到你想點

幾多人系勇武嘅但係唔係成日出嚟
你拉得一個有千千萬萬個後勤和理非都會再進化
拉晒啲勇武？你諗都唔好諗☺️
因為大把 你以為Poly入邊有好多勇武？諗下好啦

回標題

兩個字

慘勝

被包圍 只有小量手足走出 點都唔係勝 唔好忘記你走到100幾人 外面成千人被拉 邊到勝

其實現實啲咁樣講
一個勇武頂100個和理非

所以可以送佢地去死？

聽日香港人俾人滅族都會話贏

咁又唔會 要睇下啲精銳勇武有冇事
如果精銳勇武冇事 點都叫贏架啦

啱 700萬死剩精鋭勇武都係大勝

你講到咁兇狠，唔知你又做過咩勁野呢？番工遲到？

出面拉左起碼二百

good morning sir

呸

又屠蟲又老豆死仔 唔諗下救呢班人 係幾多人換番黎？
上新聞又話咩準備好死又那樣各樣 最後咪就係唔救我地就唔update資料囉
佢哋條命就高貴啲既其他人條命就唔係命

嘩好叻呀你 咁你唔帶頭殺警 你咁勁
講到自己咁勇武都唔敢殺警 私了啲無槍嘅藍絲就覺得自己好勇武真係笑撚死
人地啲真勇武都唔洗你依啲淨係識打藍絲 唔敢打狗既廢材教佢地做野呀 你條垃圾廢柴狗

走到嘅勇武 係時候試下其他方法對付班黑警

作為勇武 有少少野想講

今日更加壯大勇武手足 低能政府又助攻

今日油尖旺拉個班唔係手足？佢地唔係勇武？全部都斷正wo ching ....

經過今次仲無心理陰影?
仲有幾多會走出黎

勇武還勇武。唔好淨係有勇無謀！ 要用個腦思考
非冷氣軍師 提醒下姐

係

除咗poly入面嗰班 其他都唔係勇武

屌你老母出面冇勇武？7-8點已經拉左170個，入夜一定唔撚止，粗略估計一千個到，零晨兩點三粒震撼彈搞到人踩人70個被捕，幾十個重傷，未知有冇人死添呀，贏贏贏，贏你老母

出面比人拉個班呢？就唔係勇武？

可唔可以自私少陣呀？

入面決定留守既人
唔該你一撚定要記住
係因為你地做錯決定
連累成千人因為想救你而被拉甚至可能被自殺

其實我真係好撚嬲
我身為poly學生叫咗成個禮拜唔好守
成個禮拜過去只有越黎越多人返去守
我知你地實鬧我散水分化撚
但唔該自己摸摸個良心
出面個班都係手足黎架，屌你老味

唔係割你
但唔該真係要反省
係咁多，屌埋今日唔屌

你口中所謂嘅大部分係你身邊嗰啲

Has anyone truly emptied their mind first , as Bruce Lee mentioned?

Biggest enemy is yourself. Very costly lesson.

佢語氣雖然重左啲 但無可否認今次係唔聽人講

死要留先搞到咁

打夠飛機未 錯撚咗就係錯撚咗 搵藉口同自我安慰只會令人唔改進繼續犯錯

第日 唔會有大公司生存到

檢討

多謝各位救Poly被咬既人

打夠飛機未
損失咁撚慘重唔係檢討而係係到自我安慰？

咩呀 又學埋喪事當喜事扮呀？ 捉左咁多個 贏？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

其他手足就會唔洗理？屌咪撚再打陣地

贏你老母啦，我手足為左救你班poly垃圾，比狗咬左，入撚埋廠做手術呀，屌你老母

唔好再打飛機

唔撚係勇武都唔敢係嗰度咁高游繩落黎啦

檢討下點解今次傷亡慘重，同埋關注下被補人士，唔可以比佢地被自殺！

我地智力，勇氣，耐性，資訊取勝
火力咁不對等，有呢個成績簡直係勁啊！A+++

希望當日想打陣地支持守poly嘅人反思一下今次代價幾大!!

當日吹風叫人唔走死守嘅人，根本害死人，仲鬧叫散水嘅人。
必須追究，起碼要ban account

想佢妥協可以搞破壞, 唔係留

班手足捱生捱死唔使咁講野 語氣好啲咪分化我地

守大學已經錯哂，中大件事唔吸取教訓，理大再重演，但狗一直係扮攻唔入

事實係精銳佢地已經掌握在手上，一定係目的之一而事實上行動真係救到人

語氣已經好好
後半講到咁點算分化啊

用下腦la
好多人被拉

守大學，有人叫唔好守就分化吹風撚係鬼
搵哂d話要守大學既，個d先係有可疑

以血汗換回來的

冇人被捕既可能性幾乎係0

唔好打陣地

琴日因為救poly搞到成村人被捕，贏條毛呀?
邊D連登仔鼓吹守理大同屌人散水撚果d出黎一死以謝天下啦

出面比狗咬既手足唔精銳？出面手足幾勇你唔知？
贏你老母

之後真正要諗下be water點解
唔好成日有一條戰線贏到一次就不斷去重複做
機場如是，守大學如是
個政府同班狗係應變慢但唔係蠢到唔識點應變
偷到一次雞，下次政府同班狗實有計應付

太後知後覺
弓箭vs 步槍
話有得打既都cls

要開花快閃

有同等裝備先係
唔好再陣地戰 唔推就要退！
累撚死好多手足呀尋晚

只希望今次嘅教訓令其他人明白死守嘅後果有幾慘烈 唔好再成日話人散水撚

但同時亦有一批新手勇武誕生左
係慘敗
但唔係完敗

呢條撚樣失敗三毛撚黎

手足就係手足，唔駛講其它

唔好再陣地鬥武力啦
人地用車撞死手足都會有責任

唔會有責任

勇武極都唔會夠班狗既裝啦

屌你老母！
你地精銳勇武條命就值錢，救你地既人就condom比人拉幾多都無所謂？贏？ 贏條撚呀？依家係慘敗呀！比狗撚左咁多日，拉左咁多人，到底幾時先識反省？ 打少陣飛機啦

一定，但今次攻打poly無辦法

未見過會有人同差佬正面硬碰...
緊係即刻走啦

吹奏完未
叫班精英勇入去poly救平民
當和理非唔係手足

我識被拉嘅，向差佬爆哂大鑊，希望輕判

互屌少一陣啦
真心黑暗/封建時代打對家帝王時代，人數多都搞唔掂

認真現實未呀樓豬

到投票嗰陣我地送票俾人贏

嬲到仆街又有咩用

老豆搵仔可能係狗

唔好俾佢變左大台

佢今日借人，遲啲都要還

佢地有絕對責任將經驗知識傳授比新勇武
減少死傷被捕，而家警察都進化梗
我地拉左唔少，雖然好多新勇武加入，但無應對經驗更加不利

啲狗掉彈第三次一定攻

唔好再企係度

其實無chur過班狗

唔會放棄

真係精銳神早走左啦 仲係入面等死咩

出面咁多手足被人拉叫贏？咪撚打飛機啦

老豆搵仔梗係狗啦

邊撚度贏？
為左救入面手足
出面死左幾多個阿！？

一早就要知個差距啦大佬呀

你地如果仲係沒辦法抽離自己情緒 冷靜思考，只會令到更多人被捕同受傷！

如果真話唔啱聽，咁冇法子啦，香港人預咗沉淪，成班冇思考能力俾你有選舉權咪又會俾中共撚返轉頭

浪漫主義只會係死路一條

現時年輕人先明，死既死，傷既傷！大家要抽離情緒，冷靜諗下一步
0
0

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

Sad but true

6月已經要知啦 從來都無得贏 佢隻秋就另計

其實老豆搵仔信唔過

咪on9
屠龍無守

真心好慘烈
我今朝睇返d新聞喊左出黎
但係老實講我識既人都走曬
但我都知仲有好多人係入面

即係出面啲手足係垃圾，用棄卒換將帥？仲要poly 班近無傷出黎,出面就比人打到仆街咁拉，原來出面啲手足先係condom

一早就要知啦
有邊次唔係退架

唔該開post 鬧

唔係想分化
好心poly 好好吸取教訓
明明大把機會你走
你地係都要死守

走到係好彩
大家要諗 再唔再陣地.

尋日高登直播有講，唔係BBC on9,大把人走到

真係唔可以再玩陣地戰
唔想再見到圍城

其實一直都係鄧炳強鳩吹，到頭來我地竟然信警甴二哥講嘅野

有一半9 拉

預左俾人全滅，而家用2個出面嘅人換入面1個出黎，咁係咪叫贏....
點都好，之後真係咪再話要守呢度守嗰度打陣地戰，尋晚就係平時俾你屌嗰班散水撚送頭咁入佐敦救你

輸中有贏

唔精銳？有冇見識過Poly攻防戰？有冇見到成架銳武收皮嗰刻？嗰刻前走呢又屌人散水撚，唔走呢又屌人送頭。下下嚟結果論有咩意思？我就唔知你有冇出去，出咗去嘅都應該知道琴日在場嘅人都係叫去Poly 救手足，而唔係埋怨手足連累佢哋。

今晚出面真係輸到仆街 未到4點已經打走哂啲人
Poly依家個百幾手足真係聽天由命 佢地話完全無路走 不過都唔好放棄佢地

聽講都係最勇果班

所以唔係正面打，

理大係一個局

搞到我哋死傷無數

根本點可能攻得入

人點擋子彈

真係中計

大家真係要諗清楚個得失先去進退啊

每一位手足都係好寶貴㗎

點解會跌 人地出左少少力已經搞到我地傷亡慘重 而佢地又冇受傷

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

唔會，因為我地唔可以輸

連登仔真係戇鳩

屌你啦
迷戀陣地戰
死都唔肯走先搞到咁咋
精銳?無腦就真

唔係無得打，印第安打英軍都打嬴過部份戰役

但係要偷襲+大量人命傷亡

唔好守城LA

冇條件守呀

你用個贏字 已經好撚想屌你老母

贏乜撚嘢
精銳勇武係人救人果班勇武就唔係人？
下次就咪再on99留守啦

唔好聚焦落老豆搵仔啦,靜靜地唔得咩

呢家呢個年代咁多cam 點同 除非全民都有覺悟反抗 唔係既話唔好全面開戰

振奮士氣重要 但認清事實更重要

嘥氣啦，精銳？可能有，但要全世界救就唔洗講

何況仲要比光環？仲搵野比佢地打飛機？檢討先啦仆街

屠龍小隊？有狗死未呀？我呸

利申：雙系火土魔法師

咁講，小隊+唔跟任何日程表偷襲係會減到d hp值嘅

但絕大部分人冇嘅勇氣同能力，咁就應該要諗下自己有咩籌碼?

弓箭vs步槍 or 拳頭vs步槍

贊同，但是the world is watching 是肯撚定

輸唔緊要
只要大勝一場就夠

純粹真係想客觀討論
當然手足被捕係大家最唔想見到既情況
但今次大學打到陣地 先知令到香港算較長時間因為無左吐路港同紅隧而被罷工
所以希望大家唔好一面倒咁批評勇武今次呢個決定 如果唔係好令人心灰
當然守幾耐要離開 大家可以吸取經驗再諗諗

勇武加油

唔好打陣地be water

我覺得現階段係不樂觀 近兩個月既勇武抗爭已到樽頸位 武力差距明顯同勇武買少見少
籌碼呢家係好少但可以變多既 現階段係要蘊釀同凝聚民眾智慧 冇大台帶黎既缺口越黎越明顯

Pish

我認同真係要蘊釀籌碼，但手足真係好急於求成，只要一個禮拜冇任何行動就已經係咁屌

但事實上，依一場抗爭隨時以年計，根本冇得急

但個被罷工效果係咪真係咁大呢?我有d懷疑

搞到吐露港同紅隧，其實相對嚟講最影響嘅係社會低下層而依d人嘅工種罷唔罷工真係對成個社會有好大影響咩

仲唔面對現實，勇武無出路。
今次比人拉左四千幾人，為左守個陣地。

多左好多勇武？ 我確認少左更多和理非支持。

屌你老母 D狗同CCTVB 吹撚到打仗咁 仲要係商業旅遊區 有HEI街坊俾佢鳩拉?
咪打飛機啦 係咪要講埋 勇武或成最大嬴家呀?

拉果D唔係勇武就係POLY仔 或 和理非啦 今次輸得好撚甘 但唔係要放棄, 唔該諗方法改善啦 警察FULL GEAR 都識改策打散我地 點解掉撚轉頭話係嬴 手足死既死傷既傷, 警呢? 中箭果個? 依家係1000換1人輕傷呀

仲要圍爐唔該自己死撚返WTS APP朋友圈打飛機啦

面對現實啦

對家不知幾亢奮
之前輸咗中大嗰場就話冇士氣姐，
今次佢地贏番理大嗰場
捉唔曬都拉左幾百人，加埋傷員成千幾人以上

贏你老母 幾多人被拉呀 你有資格叫人「手足」？ 好多手足被拉都當贏 你吔屎啦 仆街

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知，其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

叫得精銳勇武就已經係分化既一種 從來大家都係手足 冇分精銳唔精銳

求下大家以後唔好留守以後唔好打陣地戰，除咗武器上有極大差距，資訊上都係，留守得越耐就畀對方越多時間部署，最後就被大圍捕，所以希望以後大家快閃唔好停留，唔想再見有人被捕受傷

咪就係我都唔明點會話d狗士氣跌，反而係我地士氣跌呀

正確方向

大把人請，fuck you off

佢哋既付出 我地唔會忘記

火魔KO裝甲車

對

邏輯謬誤
我起碼做到人嘛
屠唔到龍唔好叫自己屠龍啊

手足 全香港市民欠你嘅
辛苦你地

係 唔係想特別分輕重 但大家不得不承認勇武手足嘅存在係重要過和理非

唔係大部份，係全部已撤離，已FC

坐十年 無繩都要跳啦

諗野唔好咁撚賤啦,
精銳要人救精你老母咩
犧牲左幾多手足呀今次?
咁樣都叫贏我QUIT GAME算

精銳？點撚樣精銳呀？精銳又唔使犧牲幾百人去救呢班咁嘅柒頭啦, 成事不足敗事有餘

檢討plz

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

一上couro直接入去坐到上庭

保翻到突然，太多人被捕

唔好咁早發夢啦,特赦？坐完出嚟都未有特 赦呀

佢哋成功激起數以萬計香港人出嚟救 Poly 嘅人
再加深同香港人嘅對立
琴晚油尖旺除咗d 狗，有邊個唔憎狗？
咁多人佢哋拉得晒咩？
運動一樣繼續

你當左係Dunkirk咁? 咁要睇下有乜抗爭先係

冷氣軍師收聲啦

一個走唔到我會覺得係輸
even走左100個都好

Agree

手足無分貴賤
唔係話1個精銳就值得用10個和理非手足去換
今次我地損失嘅人遠大於救到嘅人，要承認

要檢討往後方針，唉屌

係 屌你老母成班弱智吹到咁撚行 人地想唔圍都唔得啦就算真係有精銳係入面都咪撚出聲啦

Saving private Ryan 香港版
好多手足嘅犧牲就係救班精銳出嚟，所以檢討不足，下次繼續！

琴晚用咗幾多手足嚟換

呢兩度放得tg應該都走唔到btw

輸少當贏

play smart be water
痛定思痛
加油

如果有隻揪大會對班狗，我一定出戰

up+10

留精銳勇武緊要過其他兵仔啦

狗士氣點會跌
勁到仆街啦

呢批以後最強！

但我覺得你唔似人，你唔好叫自己係人喇
人有腦，你淘返個先上黎ok?

推。

我未死，我會優先請手足

你曾經覺得冇差距？

死守果種意志係一種statement
用暴大做成功例子嘅人理解唔到

中大勝利

相信大部分人都以為用多十倍，百倍人數圍就得

你覺得你覺得，客觀d啦毅進仔

知你冇讀過大學

笑撚咗，到底你有幾on9先會覺得我係毅進仔
屠龍小隊要屠龍咁火箭唔整火箭打乜撚籃球？
連屠龍小隊點解改成咁既名都唔知，你都係日日返工做港豬啦
無腦唔好企出黎阻撚住晒啲手足走

［HKU MBBS］［JS6456］2019 揮手區

唔講仲以為你老鬼，失敬失敬

你邏輯真係好有問題，算啦溝通唔到。

開咁多posts都冇人show你，睇嚟現實生活上你都有溝通問題

開完唔推沉底好正常
現實生活中我已經好完滿多謝關心

我好懷疑點解你入到HKU
明明智力咁唔正常

入HKU入到同毅進仔月入2萬一樣拎黎打飛機咁
睇黎你都人生算係失敗得入U可以拎黎講

出左去就我覺得代表覺得佢地無做錯?
大把人同我一樣知佢地抵屌,知道係狗既局但都係忍唔住出左去
而家講2句都唔比? 知唔知咩叫檢討? 係咪好似班狗咁幫班狗官做到野殺人就成班顛狗咁發狂都岩?